[loop]無樓股收入/無綜援=種姓賤民

睇住怪獸家長谷細路大個打工仔/做小生意、奴隸育成奴隸、真可笑